醫管局 大學 公營機構暨政府 廢青討論區 11

sor 自己推爆左

做住考公務員啊

Lm

各位熟悉既面孔

留名

舉高隻手 唔駛怕醜
舉高隻手 唔駛怕醜
舉高隻手 唔駛怕醜

報左大嶼山份cii
有無人睇得出係咩department 要人？
淨知係admin 入面

打錯哂D字

係
唔知

無我份

咁係邊個 唔記得個名

Clerk 位只需要中五畢業

仲未到我

ss 慢慢等啦

interview 時成日都見到好多人話HA大機構人工高福利好醫護行業有前景

起碼唔會執囉

你要諗清楚你係準備做醫生定護士先？
醫護行業係好有前景呀，只不過醫院文員無姐

中低層有5.63%加
估唔到仲有得多

又多左

FAKE 呢個係總 未扣減增薪點 4.51 FIRM架啦

HA新入職既 今round有冇人工加？

有

有無巴c知pcaii抽血員個shift係點行 同埋有無巴c有in過

血姑冇得上架喎 好似係
掂既 可以寫到比你讀EN既 好似係

[black][/black]

咁複雜既問題等海洋答你

hr其實好多野搞，唔係真係得請人出糧

有無人知道HA II日常工作係做咩架？
同埋多數幾多人爭一個位？

黎緊去interview, 想盡力準備下

幾時in?

恭喜

海洋巴打好慘

日日都咁得閒？

之前做乜

我有冇記錯 你好似已經搵到工? 咁快想走?

下星期in, 祝我好運

巴打可唔可以講多d

其實上星期有written test
之後星期五收到電話下星期再in

我之前做過一年大學，宜家做緊私人公司

星期二！

唔係掛 會唔會已內定。。

當然無問題！
你tg係？

Give it a try anyways!
Thanks bro!

多謝大家解答先
我會盡力

如果大家有咩資訊，歡迎分享

咁都記得...

唉 又1wk冇消息 offer 神

想問離職員工資料留約耐?

有冇做大學學術dept巴絲解答到我
想報master但發覺過晒deadline，會唔會受late submission? 利申：想讀IT ft/pt都ok

又變左搵工討論區

好灰呀

搵工

2.5% 我屌你老母！！

對唔住我cl左s

4.51 完 之後個年加2.5 會喊出黎

請問SDR係1定5為之表現最好?

係上年2.98 姐

3%？不了

1 好似係

oh sor

細分呀

你諗下做滿一年先加400蚊 慘到乜咁

THANKS 巴打

以為SICK LEAVE多會寫得差

點知佢又好客氣

下次見工信心都大D

我唔係幾sure 等#海洋 答你

咯該哂爸打

你覺得我見工果陣未簽SDR會唔會有影響?

姐係未做夠1年？ 冇既 都係睇返本身有冇料加洗唔洗同人爭

完約冇續

本身面試比人問起SDR我先知奶野,咪話經理冇比我簽呀

唔該海巴

點解你有呢份野可以影既

冇續咪變街外人

sdr 簽完 可以copy 既

初步估計海洋之心巴打仲係ot中

見左幾次都係冇聲氣
唔夠人wo

想搭單一問：Apply咗HA嘅EAi /ii位，其實係咪好多人爭？？

（辭左職想轉份穩定工 ）

真係好難講 我咩admin fin 經驗都冇 都有offer

都係架，尤其呢排應該好多fg，通常都會shortlist左一堆走

咁⋯ HA眼中，有工作經驗會唔會有優勢過fg?? 定其實都唔關事

咦咁⋯⋯⋯ 即係⋯⋯

唔好送死呀

你咩BG 再望下個人工 你接唔接受先

Apply多幾份唯有

ea ii果個人工我都接受到嘅⋯

BG: grad咗三年，轉過下工咁。做過社福做過Art admin

先唔好咁天真 到你坐到埋位 你就會唔甘心份人工
你可以試 但唔好期望佢比到D咩你 做耐左冇得上 冇得轉 就好走
除非你諗住一世做2仔

都未有打算長做，係因為上一份裸辭咗，想搵另一種工試下。ea i我都有apply不過聽聞好多內定（？）

一試可以 但唔好你SEND去就有得IN 亡國巴最有經驗
1仔啦喎

求詳情 （定我應該向前追返）

姐係最壞情況你SEND 廿份都冇得IN

絕望中

睇定其他工⋯

我地所講既係最差姐 你咪SEND住先 因為多數DEAD 後先會開始叫你IN

大包圍啦

都係，橫掂都入哂資料，click多幾份都係no cost既 係未諗到搵其他搵咩好

有啲太遠水路，冇揀到

GOGOGO

講開，我有apply埋hr officer

唔是好明 求解

有d 位會多左column 問有冇relevant exp
or 識唔識用d inhouse 既program
check 清楚先apply

齊齊放8

傳說中的OT到死………

啊icic 睇到

呢招好毒

想知放8的背後原因

得佢先答到你

等海洋巴返生

夜晚搭車經過見到着曬燈 其實入面有無野 定得個殼

內部裝修緊

無人流開canteen做乜

第一次見cii
已apply 陪下跑先

有d似我而家（就走）份工既情況

唔想OT X2

又出糧，真開心

呢隻狗狗真係幾好玩

介唔介意講多d關於art admin既野？
想入行但打唔到入去

可以啊，巴打想知d咩？

咁apply左之後幾耐會叫人去interview？
（佢寫就寫10 weeks）

咁講入行先啦。
其實我本來都唔係讀art，都冇做過art，我係報某個art organization既internship諗住博下會唔會有機會拎到d關係／經驗咁。（呢行真係識人好過識字好好好好多）
Internship interview之後，佢打黎問我有冇興做full time因為佢地同一條team都請緊人，如是者我就碌咗入去做fulltime了。做左半年左右，覺得真係收賣人命，就想轉機構。同一時間，有個Artist間公司想請個fulltime，就問我有冇興過檔。於是我就做緊而家呢份了。

至於伏唔伏，真係要睇你對art admin有幾大passion，因為真心chur同24／7oncall。
因此呢，我就打算轉行了。

P.S. 之前搵工都搵過九大、小劇團，都拎到offer，不過後來reject了

咁難捉摸

3月中in, 4月中body check?

但萬一佢請你，搵唔到你又要再in／同department講要再揀後補，好似仲煩
（好奇：hr心態係咪咁？）

HA一般deadline之後幾耐會call interview?從來都未收過HA嘅interview

同問 4月尾deadline等到而家仲未用

仲未有

識得有fg一入職14K

謝小虎妹

好耐冇用，可以一試
username: qubyquby

好開心

琴晚出去做event搞到12點幾，而家眼訓到

唔好

我屌佢老母ha 玩節能，要求我地冷氣開25.5度，
我地睬佢都有味，照開21度

請問有無人apply左ha hr trainee?

借問聲有冇人IN 過OA2?
想問下到時大概會問乜架
有啲咩可以準備下

想問AH 新仔有幾多AL

大學文職

我都有報

咩部門oa2先得嫁
Opa3a/b 就通常做清潔茶水個類

Sor 講漏左，係supplies部門嘅

終於收工了

大家都咁愛返工

Happy friday
返工真係好開心

返工就愛 不過唔愛HA

冇人理再問多次
想問有冇人知Supplies 嘅OAII in個陣大概會問啲咩考啲咩架
有咩可以準備下

我又入，睡留個名先

出私人公司捱好過 ha 同政府 係撈唔掂先會入黎

都唔係ga 有料做到full set acc 一個人搞點 無人煩你都好爽

樓主做緊咩爽位

你自己睇下ha 既人工 除非做到經理級 先= 出面big 4

我唔係ha 好耐

ha2皮都冇喎

supporting staff 先人工低姐...
medic 都幾高下嫁

有本事做到醫護 就唔會上黎呻啦

呢度得supporting廢青

做到醫護就呻第二d架啦，唔係呻麻煩香港客就呻高層老屎忽縮骨A膊

但都係呻下 人工30k ~ 50k
你班友做個經理先=一個小小rn

冇能力做 請我都做唔黎

算吧啦 ha 做文職都不受尊重
推床個個宦惡過你呀

正確 入得HA 就預左

明知山有虎
我以前入去受 都係因為未有呢到post 姐 睇完呢個post 都仲要中埋黎 真係寫個服字比你地

又冇話做成世HA

入去已經錯

supporting 唔洗做

補番個pt

我仲係payrange

謝謝你呀

做一世

想問吓鯨大assistant academic officer大概幾錢人工？

做緊咩post

噤爽

但未有其他offer

今日聽開舊同事講經理呀dom係你離職之後可以入電腦寫衰你
但係sdr可以照寫正常
唔知巴打們有冇聽過?

[url]見pca呀
前ha員工
完左約之後再見[/url]

係呀 即係離職果陣比左疊野你
有張叫服務紀錄同意書
如果簽左佢係咪可以check埋你sick leave紀錄?

oic
多謝海巴耐心解答

咁我星期一交番份keep recored先

其實海巴你邊個cluster 做緊？ k nt定hk ？

[member]唔一定,你咩cluster咩部門[member]

好詳細既解釋 唔該海巴

但係面試果陣係咪一定會攞你sdr來睇?

又番工喇，我真係好開心呀

我都係

正

以前做過，一黎勁多野做，二黎病人同姑娘都會不停地煩9你，好L煩

ha ea2 打電話要補交資料,係咪好大機會有offer? 未試過咁的情況

見BU之前有個位叫administrative executive，相對係咪OA level?

得左啦

串

[member好好珍惜我想做都冇得做 [/member]

早左收工呀

in 完大學2wk冇消息 死心了

打柒d 老細

大學pr 小薯通常有幾錢？

啱啱in完，求offer

邊度

岩岩新聞話行會通過左中低層加4.51%
距離加人工又近左一步

仲有財委會要通過，之後就到ha 開會通過，先會正式加人工

樂觀d睇等到8-9月一次過back pay差唔多啦

佢想由下至姐姐上至constant 都走未唔批囉

亡國巴打一入HA就加700人工

真係好

好腳頭

華員會話想加到5%

睇你咩位喎

加一次= 舊公司2次

hea

每年跳point連通漲，加三千幾人工都真係幾爽

巴打邊間院，見到有人上lihkg笑到騎騎聲

有無巴絲有KCC1805004既job ad ?
次次都有留底，就係呢個唔見左

如果你係首選都快，試過隔一日收到通知

做緊地盤Main Contractor 的Graduate Engineer, 想入黎HA做WS2，但WS2 Career Path 係點，幾耐上到WS1/AI/I
地盤返六日朝8晚6，趕起貨時連續幾個星期無放過假，想搵過份work-life balance 的工

喺ha返工真係好開心

一般in完HA II幾耐會通知？
雖然in衰左，但想死心

大家返到傻左

我試過in完過兩日被hr叫補交中五成績表，補完之後等咗足足大半個月先打來confirm有offer

我估同其他職系一樣，四至六個禮拜？

之前收左教大offer話預計下星期一第一日返工，但係現在都冇通知我詳情。係咪聽日打去問下好，定係佢手腳慢我要等？

終於有收到call做驗身，多謝

問下無死。
前幾頁有個巴打都係話出offer，之後無左聲氣

聽日send個email去問下/打去問下先,thx

放工啦

HR 特色 好似係

番一日補一日好正常

呢度全部HA人？有冇大學

哈哈好似八九成都係 HA 人

呢個係HA訴苦區

笑死

大學人要呼喚先會覆post

講來講去都係搵工tips
無咩好傾

行頭咁窄，講是非容易自爆

講下做野辛酸都得姐 唔係下下搵工啊

有幾個新朋友仔一入職就自爆邊到返工

今年fresh grad
applied左HA hr trainee
仲未有任何消息乜電話都無
係咪應該都要搵份工做住先？

冇辛酸

有無人做緊／做過投資推廣署？
見佢有幾個新空缺
想睇下有無伏

唔通做得好撚愉快

唔係好多人rewign咩

巴打知唔知呢個位主要想請咩人多？fg/有經驗嘅人？